咩叫水滴波？咩叫八字波？

有一日我老死飲多兩杯，之後走埋黎話我條女著低胸見到係八字波，然後話另一個朋友條女就係水滴波，9up一輪評頭品足。

想問邊樣好d呢？